勇武切勿走得太快 留空間讓文宣並進

同埋畀D時間泛民
集體一字排開出黎表態
譴責特區警隊暴行

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

泛民起身未

快撚D出黎一字排開譴責特區警察